Pusmetza Pedo olli Moisa Wori pial Petzarrillil Karaka Sadedot. ningk olli 8 Waka Karo piale sanot
temma Om 7 Waka sieal erra Annot.
temma Ütles et temma ei olle Modo man issi olnot. net teiset rawwat om Keik omma möde perra omma Korma Arw Welja Annot, sast et temmal Ütsine pudus tulnot
sai Kokkokonna Kochtus.
Otsus
Pusmetza Pedo piap se Puttuse Wack Karo Suikuse Moisa erra Masma. 
sell 15l Maij 1825.
